到底做飲食業政治災難 定係公關災難難拆啲

依家依個世代俾人標籤做藍店分分鐘跌五成生意，甚至更多，好似美心咁

但如果單純只係公關災難，好似膳心小館咁，黃係黃，不過係解雇人度處理得唔好，結果執9埋

咁到底做飲食業政治災難 定係公關災難難拆啲

推

吉野家咪示範左一次比你睇

而家公關災難係公關災難

政治災難係政治災難＋公關災難

佢好似係政治加公關災難

又幾有道理，咁大渣哥咪由公關災難變左政治加公關災難

所以咪死梗

又講佢啦, 因住人地TA姐放狗出黎咬你
當中可能係有群100毛PR 或 振美既真狗

Sor